[Viu TV] 女神降臨（9）

《女神降臨》（韓語：여신강림／女神降臨，英語：True Beauty），為韓國tvN於2020年12月9日起播出的水木連續劇，改編自同名漫畫，由《意外發現的一天》的金尚葉導演與《沒禮貌的英愛小姐》的李詩恩編劇合作打造。本劇講述對外貌感到自卑的善良平凡少女任朱靜，透過化妝變成校園女神，和隱藏傷痛的高冷校草李修豪一段愛與成長故事。

女神降臨

[Viu TV] 女神降臨(2)

[Viu TV] 女神降臨(3)

[Viu TV] 女神降臨（4）

[Viu TV] 女神降臨 （5）

[Viu TV] 女神降臨 （6）

[Viu TV] 女神降臨 （7）

[Viu TV] 女神降臨（8）

For今晚直播嘅朋友食用

直播link

1) Tving (Korea VPN needed)

2) tvN-直播線上看 (Maybe Lag)

3) Youtube
Youtube search "True Beauty"

4) 韓劇直播台》韓國電視台直播 (Not tested)
Pick TVN

5)

6)

7)

Cr from: 吳比利巴打&其他絲打補充

留定名先

Lm

書竣派留名 唔好再hurt我地書竣啦垃圾編劇

Cr: 書竣守護者絲打

雖然個post 好似書竣fans 多啲

但作為 神神couple黨 都係要留個靚名先

Lm 今晚見

韓國時間1030見

有冇人都好鐘意個intro

好多線明明可以再寫好啲
真係好可惜

個opening真係做得好型 loop過好多次

Lm 今晚直播見

呢條線直頭skip撚哂
明明上一集細佬仲係喊苦喊忽話自己俾人friend zone咗 下一集就好似就快一齊咁

啱啱睇完中字版15
唔該唔好open end
我會寄刀片

今晚最後一次睇 咁就2個月了

咪係咁hit都唔怕開多幾集啦
記得之前都有劇拍拍下話加集數
好過而家趕收工

如果加到20應該岩岩好
依家兩頭唔到岸

如果係咁嘅話 書竣由第八集知道朱靜鍾意書豪開始虐到第二十集 足足十二集太多啦
我覺得前面可以曖昧耐啲 修豪遲少少先表白 之後埋尾個節奏會好啲
本身漫畫係因為想比書竣上位先格硬安排修豪出國 劇集得返兩集先出國 但係書竣位都冇撚得上仲要食大檸檬 真係好多餘

書豪修豪 自膠

有修豪同朱靜對望加搭膊頭 一定要修豪神end game
點都會屌住睇直接

希望有good ending 啦巴打

書竣好慘

書竣呀 以後走花路啦

LM
想像唔到今晚大結局
直播見喇大家

Lm
期待書竣今晚出道
等我地守護你啦

書竣呀
我知你個心好痛 等我安慰你

Lm
今晚大結局直播見

Keyeast啱啱出咗文佳煐同黃仁燁啲花絮

黃仁燁真係溜冰王子咁 好想同佢一齊手拖手溜冰

勁有安全感

咁搞法劇書竣仲慘過漫書竣

但亦可能撞啱書竣咁失落嘅心情去演繹思念首歌先夠迴響呢
雖然書竣喺感情方面受虐, 但係希望佢事業上可以走上花路啦

仲未睇尋日嗰集

點解溜個冰都可以咁可愛
扮跌親個下喺屋企嗌咗出聲

Lm
雖然尋晚嗰集係咁混亂不堪, 但係今晚仍然會守喺電腦前面睇埋最後一集嘅
拜托編劇最後一集做番好啲咪搞到大家一路睇一路屌, 留番最後嘅美好回憶俾大家, 唔該

重溫返第五集 未俾人虐之前嘅校霸韓書竣

垃圾編劇，係咁虐男二做嘜尻，係咪覺得佢仲唔夠慘，臨尾都比d希望佢
仲有男主個look一集唔掂過一集，啱啱嗰集唔知仲以為佢去北韓返黎

咁多女朋友/女友
勁無安全感

唔知點解有0.1秒擘大個口嗰下好似南柱赫

人玩佢又要玩
一響嚇到成個人企返起身

支持修豪bb到底
痴漢又好 毒撚變態佬點都好
愛到底

真？

睇返第15集中字覺得都唔係咁差
修豪一落機見到初雪就諗起南山約定
又即刻搵朱靜 病又好擔心佢 連珠發炮咁問醫生
佢都一直冇忘記朱靜

最仆街係編劇寫走佢仲要分手

書竣個嫌棄樣好得意

修豪修豪

窮底大一生用C牌袋，2皮幾野
就算係sponsor都唔好揀個monogram呀

我豪與時間並進，個樣真係老左

書竣告白寫得唔夠심콩(心動）...浪費哂

其他同學&老師&細佬line都想睇左啲.....

wuli豪個眼神無得頂
片頭已經俾佢呢個眼神買起左

大家係嬲個編劇寫修豪之後想追番朱靜嗰啲做法搞到成個跟蹤狂咁啫
同埋啱啱重遇就摸人塊面嗰度over左囉, 話晒大家都叫分左手
如果嗰個唔係車銀優肯定女方會大叫非禮囉, ex都係咁話

琴晚個集睇到修豪派好傷心
其實個編劇做咩事
頭嗰14集猛咁喺度講修豪
最後嗰兩集係想點
如果今晚冇床戲或者錫錫我係唔會收貨
同埋修豪個頭好唔掂

就係因為係車銀優 摸邊都得啦

原來片尾贊助有李錦記

係啦預告話成人戀愛吖嘛
至少整場床戲啦

床戲我buy架

當然啦
仁燁可以同初瓏既

結果我地諗太多
全晚講家姐西柚 老母同老豆 細路同高雲

今集個BTS完全無哂朱靜同修豪嘅互動想知佢地真人有無feel, 早幾日係IG見到車銀優係另一套綜藝喊住講想結婚

佢同書竣戲外好少互動 無同銀優咁friend

我諗bobo應該會有嘅, 但係床戲好有保留囉
你估劇組真係唔驚收銀優歌迷嘅刀片架

真係唔知點解文字預告會講成人戀愛, 但係我絕不相信會有床戲
銀優同佳煐嘅fans肯定反枱

我都覺得好搞笑 特登mention 成人戀愛
咁錫又錫過 應該要

咪係, 居然咁大陣象同家姐老師拍場結婚戲
不如留番d時間嚟交代埋其他細節嘢仲好啦

我比較想好似金秘書副會長咁樣
最後男女主角整返場結婚嘅戲 等啲觀眾一齊開心吓

琴晚咁樣傷害我地個心 無補償我係唔會放過個編劇

我都有呢個感覺 明顯商業關係

好想睇修豪個body 一定好bulk

咁朱靜又唔係一嘢跑走 又眼紅紅 一睇就知佢仲掛住修豪啦 初雪去南山喎 真係嬲咗嘅點會喺個度撞到佢呀

呢樣同銀優喺15集嘅戲分好少有關嘅, 可能佢嗰陣要拍家師父
相信好多fans都好興趣睇嚟緊呢集家師父了解銀優對於結婚嘅想法同埋因咩事爆喊
同埋最後好似同銀優搞左個模擬婚禮

係呀 好似拍完就完 收工咁
堅唔熟嗰隻
花絮都係夾硬拍比我地睇

咁一定啦, 話晒佳煐同銀優都係成均館校友
但係佳煐本身同仁燁都係keyeast嘅人

佢其實salon收工 以為修豪走咗
真係有d失望
見到書竣等佢 又即卡講自己尋日見到修豪
擺明唔想同書竣開始

好想繼續睇修豪調戲朱靜 希望下集會多啲佢哋嘅花絮啦

你係咪調轉咗啊 書竣派先慘喎
對住個心愛人，但對方個心就去咗「前男友」到
搞到書竣做乜都好似只係一個代替品
今晚唔使講啦 一定復合
所以嚴格來講15集唔係派既唔係一粒甜糖，只係苦糖

會唔會又比老豆撞破 編劇寫開笑片

可能因為驚對方誤會反而有所避忌, 話晒都同公司呀
反而佳煐同銀優知大家肯定唔會反而放d

由頭到尾都冇放低過

愛情既野 真係冇feel就冇feel
我唔知係導演特登想拍成咁定係我諗多咗
如果睇返之前修豪溝朱靜既片 朱靜係好心動又緊張
但尋日同書竣發展嗰集 朱靜拍出嚟係冇嗰種心動嘅感覺
我覺得佢似唔知點算多d

話係咁話啫, 但係太過理所當然都會令對方反感架
搞到朱靜好似無左修豪唔得咁
正路無見咁耐點都要先試探下先啦

屙絲你仲猴擒

咁我作為修豪派覺得唔開心 同你覺得書竣慘係無衝突架
都係我自己嘅個人感受啫

無可否認朱靜對修豪同書竣就一定係兩種感覺嚟架喇
係唔明點解明知修豪返左嚟仲應承書竣同佢去溜冰場約會啫
好似擺明想激修豪咁

其實我從來唔覺得書竣慘
你鍾意人 佢付出係自己嘅事
人哋唔係一定要鍾意你

大家打和啦super
總之修豪派同書竣派一齊屌鳩個編劇就得喇

因為個垃圾編劇要比戲書竣
安撫班書竣粉
根本朱靜見到佢果一剎那就係想同佢講
修豪回來了 898

啱呀 不過朱靜係衰既 唔講清楚

嗰集真係笑死我 好似之前輕輕鬆鬆笑下甜下咪好囉

可能因為書竣係咁強調比機會佢

我都覺編導專登加戲俾書竣, 可能見書竣個迴響都大吧
當然亦唔排除係應keyeast要求啦
照道理韓國本土嘅修豪派仍然佔大多數架嘛

寫狗血劇多

咪係, 本來輕輕鬆鬆咪幾好, 突然後幾集搞到咁狗血

咁平時書竣又真係少咗d戲既
但為咗加戲比佢 毀撚咗修豪

真係睇到打咗個突 編劇好唔專業 話改就改

朱靜見書竣咁有誠意同咁耐老友唔好意思拒絕
但係最終結果可能仲hurt同朋友都做唔成喎

書竣同初瓏

書竣其實咁多人like
出咗道都係同漫畫一樣分手架啦

咁無計架喎, 一嚟書竣只係男二
加上仁燁同銀優知名道嘅差別
結果套劇出街之後書竣個迴響加上仁燁公司嘅壓力

講下啫 講下佢就出現我都想

模擬？！邊個做新娘

所以咪話係一粒苦既糖
根本就係一場冇靈魂既約會
不過都好嘅 等書竣可以死心

個手勢係乜意思

新娘個名好似空左, 到時睇先知

希望收視破5

15集

5，1

邊個做都會變咁

佢哋高中嗰時嗰班係6班嘛
啱啱睇bts佢哋一邊話6班一邊影嘅

想問下啲直播有無中文字幕？

無

真

今晚超多人

有字幕個啲最快幾點先有得睇？😩

哦, 原來係咁

家姐結婚啦

點解唔係修豪朱靜結婚

你鍾意可以當韓版5 demands not 1 less

啱啱先起番埋一齊咁快就結婚
又兩年之後

搵唔到修豪

中間

跪低果個？

真 咁朱靜真係幾年都唔知道書竣中意佢
書竣又冇表白而朱靜心入面一路有修豪
你話佢知仲係咁對佢幾年就話收咗做兵先慘姐
最多話朱靜蠢

嗯

真係好狗公

喺cam側邊跪低嗰個

係囉 佢當佢好朋友幾年喇
都唔想冇咗個好朋友架麻
同埋書竣成日都喺朱靜想出聲個陣阻止
朱靜咁直講嘅以後仲點見面用朋友身份

學生時代都錫到咁，無床戲真係唔收貨

所以自從朱靜飲醉酒嗰晚差啲同書竣kiss左加上書竣向佢表白之後佢兩個見到面都尴尴尬尬咁囉

雖然叫oppa 但都好見外咁

仲有24分鐘
好緊張

啱啱無聊睇翻2-5集，最近呢幾集同個陣真係無得比

睇翻14集/之前都好過15呢一集

今集會唔會長啲㗎
定都係一個鐘三個字

就係囉, 編劇班人虎頭蛇尾搞到大家都咁嬲
嬲佢嘥左個咁好嘅開頭同班咁好嘅演員

其實最好去到14集修豪同朱靜去望海同放煙火之後就完再拍Season 2嘅,
感覺之後嗰啲都係為虐主角而拍, 失左之前嘅光環

其實近呢兩集已經比之前播長左, 去到足香港時間11點先完
感覺因為唔夠時間交代所以要盡用時間

係！！！！！同意！！！

大家準備未

standby中

開定直播睇到好餓

大家記得去左廁所先埋位

希望等陣唔好lag

準備好

佢咁多條線
可惜播長咗都係一岩一忽

好驚

好多海鮮

結婚

其實根本16集就唔夠用, 加到20集就圓滿喇
我估佢要就中國新年播其他節目所以俾得16集佢

結果20集仲狗血到仆街
已經開始lag

見到右上角女神降臨依四隻字就興奮

死喇, 開始lag

係。。。
廣告都lag lag地
Fb條link又冇咗

轉link la

你地睇邊條link?

兩條link都laglag 地

Aqstream 但有少lag

韓國人部電視今晚無開

Tving呢

係92flvtv睇

依家勁lag呀

真, 我開左3個
92 aq 都lag
twitch仲未播

Load 唔到

都唔得呀

我用twitch睇 不過琴晚都會lag

Youtube無左

Tving冇問題好順

全部都lag...

我依家都lag咗

暫時得依個OK

好懷念真心單純可愛嘅朱靜 & 冷酷但善良嘅修豪 & 霸氣恰女主嘅書竣
依家女主變到好醒仲要識選擇性扮傻，男主又無啦啦2年後仲要變得無以前成熟

超順

但係唔係要韓國地區咩

啱 btw 你應該同我一樣可以睇到1080

Vpn問題姐

有冇電影keyword

要錢

好lag😭

開vpn就得

有開電視！

都唔得

電視

more

啲廣告好得意

要咩？
Sor 我唔知 嗰account唔係因為睇女神降臨我都唔知我有

最後一次睇片頭啦 講真女神降臨嘅片頭真係冇得輸

d廣告好煩

thx 巴打

TVING 廣告係黑屏
本身仲以為lag機

係咪播咗喇

好正

一播完片頭就去咗廣告

你開咗Adblock

+1 GG
OK?

得160人睇緊

原來係咁！！！
柒咗添 多謝提醒

開住4條link

Thx

我琴日一度以為自己睇唔到live

Miss咗最後一次

開了

開始了大家

綠了

超靚 係我少有唔會飛即片頭

開始了又BE我了

書竣勁慘 被推開

估唔到仲可以一齊坐低飲酒。。。

銀優無衝前去我覺得做法成熟

仲要笑笑口扮冇嘢叫佢同佢拍拖

Aggerrrrrr

呃wuli豪唔到嘅

大家 可以fb 睇 search true Beauty 16 live

修豪估到佢地冇一齊

個衰妹快啲揀一個或者兩個都唔好揀

全校第一唔係白拎

不過自己番去扔鞋
so cutecute

朱靜都有嗰隻支那公仔

到底d韓國人係咪一成年就瘋狂飲酒

去左MOVE?

噢佢老竇話左佢知？有無聽錯

我又要食屎啦

可能真心要拒絕書竣了

又攬

？？？

之前睇朱靜Room tour已經見到
隻支那公仔真係好礙眼

點解要咁

書竣唔俾佢講

花語

書竣佢知道
有得攬好攬....

個個抱抱
佢唔好愛朱靜啦愛我地啦

唔好再話朱靜拖住你地書竣啦
其實係書竣 幾次唔肯俾人地講

仲叫佢去問候suho阿爸???

點解咁好

好心痛

戥你地傷心

屌 書竣勁撚好仔
最後都係推翻佢比修豪

喊死慘豬

屌 好心痛呀
書竣都知自己冇機
力挽狂瀾都冇用

書竣修豪派都登你心痛

唔好喊啦

卡！ 巴li卡！

잘가라

書俊唔好喊啦

書竣面對現實啦！
你回頭一望會見到我一班絲打都想攬攬你

預告果然係fake

好l慘

咁暖男得唔得㗎書竣

編劇你嗰仆街

畢業禮！

已經開始喊

啊 好心痛書竣

Oh no 好虐呀。。。

咁樣對你你都冇feel

秀雅真識do

個下攬埋黎好霸氣

哭撚咗
書竣呀

好慘呀 成全佢哋

佢話修豪咩話

不想睇了

書竣以後行花路啦

你成全佢地, 咁自己點阿

要再去美國

好想幫書竣抹眼淚

唔好喊啦
書竣呀

fml

屌。。。。
畢業禮原來咁樣虐人

屌 睇佢喊真係好心痛

修豪今晚會飛返美國

俾咪呃佢

狗血降臨要嚟了

卡芝麻拉古

搞錯呀 明明漫畫係同書竣 ！

書竣係呃朱靜？
等佢面對自己嗰心

我屌 點解你咁好

見到修豪同朱靜 已經唔想睇

我唔想睇了

絲打啲譯音譯得好傳神

屌
親手送走佢

係喎 勁好仔

書峻咁好得唔得

唔想睇了

好想喊

似係了編劇咁賤既 一定要虐一邊

屌出聲
咁好啊書竣

係
屌 真係喊咗
書竣真係蠢豬

栞靜有病？ 又跑走
走你老味

你地就好啦有情人終成眷屬
我竣

書竣點解你咁好
咁你點算

我真係冇眼睇

朱疆唔值修豪/書竣

咁就俾佢溝番條女書峻啊

書竣先係守護神

佢值得更好既...
反正人地都唔鍾意佢..

DLLM編劇

好想飛晒修豪朱靜part 書竣啊

見到朱靜咁認真搵佢要同佢講啲嘢
書竣就知道自己係時候真正被拒絕
最後攬係俾自己貪心多最後一次

佢真係好好

虐到咁
又特登搵戲做

唉書竣

箍芝麻！
點解文煐要扮低能喊
正常少少喊唔得嘅
扮完喊而家又笑笑口

三個約會結果得一個屌

係
男神降臨 人間不值得

其實佢兩個好返好似好兒戲
編劇嘅腦裝咩㗎

朱靜低能姐
唔好鬧呀煐

佢嗰腦便秘

䬡話修豪一路追住佢想想叫佢屙屎架啦！！你地又唔信我

又講便秘

唔錫得唔得
佢啲屎谷到上喉嚨喇

笑撚死

甜起來

拍多季咪可以俾佢同書竣一齊吓

完美表示出咩叫長痛不如短痛
拖咁耐先被拒絕更心痛
抱抱書竣

你地就錫錫 書峻就喊喊

屌佢老味
只係靠自己個兄弟講幾句就可以溝翻條女咁容易
咁書竣點算
朱靜有冇一刻覺得對唔住覺得內疚

一講親便秘我就諗起屙絲你

睇到好火滾
又回到起點咁

屙絲 多謝你 我喊到笑

佢兩個仲點面對書竣啊
朱靜都好意思㗎喎

多謝你地呀

係
所以睇到書竣喊個下
真係想鬧朱靜

我都好火滾

書竣啊～～～～～

落曬型 我竣B

幫唔到你地幾多
編劇又推書竣出黎鞭屍
真心慘

終於識say sorry啦咩

我只係想大家開開心心BBQ大結局

Say sorry都冇用啦

修豪派都戥書俊慘 工具人

我只聽得明呢句

呢間餐廳啲櫈好靚
好想買張

same here 唔好理豬彊
修竣一齊啦

佢老豆又做咩

佢老豆

忍唔住睇佢張枱有無菜

呷醋?

書竣肯定忍痛咁講呢番說話
咁容易和好何必分手
俾啲假希望書竣

狗血來了?

做老豆不如做多啲書竣好好整理啦

修豪派都覺得點解要用琴日嗰集玩書俊

啲嘢都係咁求鳩其

練習佢家姐結婚進場
點知家姐同西柚係共同進場
唔使老豆
（好似係）

G持

做金毛閪女做乜春

有人想睇咩

其他嘢要交代又唔講 on9

朱靜寧願俾人炒都要屌金毛女
超爽 朱靜好波！

秀貞！！！！！！！！

浪費咁多時間

秀珍嚟啦！

秀貞

秀貞出現了

要出秀貞救佢

回力踢正呀

！！！！！秀貞

招牌踢！

秀貞下起飛腳型到！！！！

愛了！秀貞 係一開始嘅秀貞！

嘩 好型！！

好返啦好返啦

番黎沙瓜

句對不起

善良嘅秀貞即刻靚咗

為推進劇情 黑化秀貞係最撚錯嘅事
依家好似無啦啦好返咁 啲人物成長可唔可以做好啲
所有嘢都咁表面

聽朝中字一定會為左秀貞呢度睇
秀貞好戲

啊咪阿呢

kaka

即刻覺得佢人美心善

得對手椰bu打咋咩？！

對手都好番了

求秀貞果段翻譯

咩禮物嚟

結婚送電鑽
厲害了我的豪

真知家姐心

真心有少少失望

點解會送呢啲

家姐好開心

書竣出道曲會唔會世延首歌
聽唔明

雖然第一下wow好假好敷衍

有冇人覺得修豪個頭好唔掂

考第一啲聰明淨係用唔到係朱靜身上

預告字幕聲真係亂剪fake人

好過之前

係有咩暗示？

原來selena都好唔妥金髮妹
讚朱靜屌佢屌得好！

又直入式

錫行多撈左啲弱智口水

自嗨鍋

又自嗨鍋

個火鍋好煩

又自閪鍋

唔知咩佢退學之後同阿親戚住
跟住老豆老母離婚
後尾detail唔記得了等睇viu

食多啲菜啦屌 食乜撚嘢火鍋啊

差gi Ya
算啦有love so 廢ost做bgm放過佢

搽潔呀 好q

喺cafe食火鍋

修豪個wink

同家姐嗰幕睇落髮線高咗咁

修豪wink

食自嗨鍋食到便秘haha

OST來了

係喎on99

我竣
家姐吶喊咗我句對白

秀雅條腿

卡！京東卡！

又京東
植入夠未

啲袋我好喜歡

又中國直入式

啲廣告真係多撚到...

咁撚多京東

咪㗰時間啦

最尾大結局係咁插廣告 jm9

啲支那廣告真係煩撚到嘔

好出戲

頂 第15集剪到咁趕
今集就咁多時間賣廣告

修豪同朱靜去咗旅行 又搶咗漫畫內容

次撚次都唔聽電話
個個都係咁

佢嗰腦諗唔到其他idea去塞時間啦
奶囉

佢地復合左咩幾時

可憐嘅朱英

細佬都好厚粉

秀晶同泰勳冇散到？

今集覺得好似有啲悶

我問號

要睇中字先知...

究竟睇緊咩

豬薑呀 個句cute到融左喇我

應該散咗 但大家仲緊張大家

醉咗嘅修豪好cute

我都覺 唔吸引

上集太刺激了

幾正

女3男3應該真係分咗手
但仲係好愛大家

秀晶把聲好好聽

醉左都記得同的士鞠躬90度

係咪會有床戲

成套戲最好嘅人設就係書竣
得佢叫做由頭都尾都正常

見到啲劇情咁崩壞
我由好傷心變到好無奈

秀雅？
磨呢～剪炸！

我都係咁諗

本身expect睇佢哋爭女
點知開頭就直接搞掂完咗

唔好啦！！！！！！

修豪起身啦！

次次改漫畫都爛尾

好鍾意呢pair 好cute

我又柒咗 打錯

訓係床度個樣！
啱啱單眼！
死左喇我

係小修豪要起身

俾佢電死

係幾cute

銀優好可愛

cute 到, 銀優

修豪又提朱靜夠鐘屙keh

好q啊 我銀優

好啦 多左就唔好睇

佢叫我呀！！！
定係佢發夢都記住提豬薑屙keh
媽呀

又係依首催便曲

唔準呀！！！

豬薑呀 而窿喇 屙keh喇

朱靜攬住個袋瞓

好靚仔 我要死了

好溫柔

醉酒真係好可愛

訓醒唔驚個口好臭咩
咁近距離

唔好呀唔該

銀優屎都係香的

成人戀愛嚟啦！

成人

豬薑個啲唔係呢

嘔血嘔血

OMG

真係有囉頂

咁就成人架喇??

上身著緊但下身郁緊

嚟料

真係有

講笑講咗句話有床戲點知真係有
頂 已經癲咗

李錦記

再多
刀片就唔夠賣

仆街編劇 床戲你就識寫 仲用鏡

見到李錦記支嘢

其實點解佢好似去咗幾年外國跟住就變咗老十歲咁變咗真實年齡

個李錦記蠔油

無呀！無啲咁嘅事！

修豪派好滿足

漫畫係同書竣 但係埋牙朱靜暈咗

李錦記畀咗幾錢廣告

大結局根本廣告片嚟

做咩又抄考太陽的後裔

大結局先見到李錦記

書竣把聲

屌 好狗血
搶女情節一開始就完咗 已經唔想再睇落去
劇情仲越嚟越狗血

應該仲有 仲有半粒鐘

修豪派好撚嬲

想睇佢阿爸亂入笑死
會唔會嬲到喊

啊！！！！

好多糖

你講佢阿爸定我嬲

好悶呀

佢呀爸
跟住又喊

當睇下靚仔算喇

佢兩個第二朝一啲都唔sweet...
金秘書個時sweet到暈

咁樣落去會糖尿

本身就係一套肥皂劇 咁完先岩

而家就好似豉油放少少鹽加少少跟住糖加少少嘅感覺

屌 書竣一出現就lag到仆街

黃仁燁啲演技好自然 好鍾意

高雲好靚

高雲轉左妝都係

WHY洪女士著韓服

朱靜爸爸細佬都好可愛

個預告剪到咁
完全冇諗過我書竣一開頭就完咗
15個預告係1516集mix埋一齊之後fake人
時間線都唔同

韓國好似係結婚父母要著韓服

但唔知點解佢老豆著西裝

有冇人發現太勛轉咗髮型都幾靚仔

明明先中學畢業咗兩年(?)點解大家好大個咁

就完喇 好唔捨得

All back suho

我都覺得係

見啲韓劇通常得老母著

D人個個都成熟左好多

依家先返屋企 睇唔切啦

修豪好靚仔

好靚仔 又摸頭

西裝

第幾集？

我接受唔到下個禮拜冇得再睇

WTF 卡住左

...拖時間咁

好驚斷手指

生仔係咩玩法

露額頭真係好型仔

家下驚斷頭多啲

修豪嘅士巴拿有用

屌 一陣頭都斷埋

港式肥皂劇ending

咩事

仲要卡住頭

想睇埋書竣出道咋

呢個係乜嘢bbq大結局

係咪得我覺得唔好笑

好cctvb

乜料

真係笑咗出聲雖然唔夠高清

屌 連埋個框一齊

家姐同西柚真係好正

我想睇seojoon

家姐行出黎之前個啲都唔好笑

車銀優一個鏡頭都好靚仔

cut到個框又會cut唔到卡住個頭個條邊

個主持做咩無啦啦北朝腔講嘢

唔是 打都
覺得少尷

強行BBQ?

唔想睇呢啲

咪係 好反智

冇左朱靜幫書竣化妝？

修豪呢個髮型會唔會係佢成套入面最好睇嗰個？

係 佢啱啱跣低個下搞笑

將啲人聚埋一齊嘻嘻哈哈就完咗
救你個命仲要跳舞

咁就出咗道？朱靜幫書竣化妝嗰度呢？又撚

睇到我好尷尬CCTVB ending

我係咪睇緊tvb

乜料啊

屌你老母我竣出道未？

都未夠鐘唔係咩

書竣來了

個結局好尷尬啊

真...

咁樣似準備end

完得好啲都唔得

個校長病好嗱

WTF YOUTUBE死左

會唔會OST完

竣竣
係後台行路都有風

似係了

屌勁撚尷尬
做多左

台慶節目咁款喎

點解書竣就咁行路都咁型

咁樣完開心咩

真 好撚尷

寄得刀片

m.twitch.tv/ladymallows2000

THX

最後一刻都要咁對書竣

痴撚線劇 最尾幾分鐘鏡都唔係比男女主

同埋佢慢少少
所以你無miss太多

又撚

書竣唔好再心軟呀

屌 書竣唔好心動呀

好有之前去百貨公司試唇膏個feel

到最尾都要虐一虐書竣

有啦

最後都唔比書竣放低朱靜
修豪又消失咗

型dao

書竣真係
死都唔認緊張
分明心動到緊張

書竣見唔見到我係台下為你尖叫緊

到*

好有型呀

諗起威基基有集就係話拍緊大結局點知好多廣告商產品未提
要一集出哂

嘩你老公對眼

我都係！！

好好聽

OST

Aaaaaaa！！！！
好正呀 韓書竣我愛你呀

書竣
可唔可以唱埋how do you do

姐係唱番同一首？

好好聽呀

屌佢一開聲
好撚好聽

係

好聽！

就完了追埋聽日中字就冇了
大家哲仁再聚

好聽到起雞皮

好似仲有

應該就係 不過就書竣版

cs好正啊啊啊啊啊

書竣唔喊唔喊

係咪男1同男2先係主線

唔捨得大家

修豪都感動到眼濕濕

有新歌wor

新歌仲好聽

我要買碟啊
好好聽

新ost!!好聽

好聽

！買喇 唔好等

女1死開

2首呀恭喜書竣派

泰巴

根本就係男神降臨

好想混入呢個出道showcase

好型

書竣要幸福呀

仁燁唱嗰首歌就係呢一首
聽日就會播出
我更加覺得我買佢哋OST碟呢個決定係冇做錯

其實可以頭先舞台完
無人想繼續睇女主

Exactly

多謝屙絲
都叫做Happy Ending

唔捨得你

但想睇銀優

王子好波

屌你隻手唔好掂我豪大脾！

咁就完?

斷埋twitch

我突然睇唔到

本書叫 happy ending

cctvb

好膠 救命

完lu

Ost係咪2隻歌都有
我想要黃仁燁版思念

呢個結尾有啲膠童話式咁

好悶

嗰結局....我覺得有啲求撚其

係勁膠

咁就追完一套劇lu

都幾多首尾呼應
橡筋同攞書嗰度
但中間後面就編到不知所謂

好唔捨得

hea到

唔捨得大家....

完全唔似大結局感覺

首配樂好啱迪士尼放煙花

唔捨得完

好嘢 大家可以一齊bbq啦

我愛黃仁燁

修豪派表示真係happy ending
好開心 笑足成集
冇野可以彈

聽埋首love so廢埋個尾啦
係都要係漫畫屋錫有啲多舊魚

睇唔到最尾聽日VIU算差一兩分鐘都唔比我睇埋

開心老懷安慰

完得好無實感

修豪派好滿意 不過花太多時間喺婚禮 最後好心俾多啲鏡頭書峻啦

係喎

上集俾人虐到夠 今集還返

好開心

真係好正
再見了佛系絲

同大家傾得好開心！
仲傾到會戥書竣慘
漫畫一路都唔會理書竣修線架我
我都唔捨得你呀2號絲！

其實用書竣出道埋尾好似完滿啲
係都要最尾嘴多下

仆街 真係有床戲
頂 笑死

係啵, 呢幕真係估佢唔到無俾朱靜知佢在場

成人情節

又話有BTS

好唔捨得大家

我要F5先追到最後幾秒
不過都會睇viu所以ok

我睇完之後覺得好無奈

我都係

講緊咩

有啲差

有諗過會一齊睇出道

其他情節估唔到咁膠

修豪神都好大度
但書竣

屙絲
今日開始就冇得聽你講笑啦

講緊16集一開頭

客觀比分 6.5/10
黑化左我最愛既女二

聽日重睇幾次

我地都黎到結局了

比利巴
我都唔捨得你啊

一開波書竣係修豪面前攬實豬薑
修豪走左無正面挑戰

可能要等黃仁燁下部作品先會見翻你地

成人戀愛

再見啦巴拉

比利巴

好悲傷啊

琴日大大啖屎今日正常少少就好滿意
修豪派好滿足

miss u all
聽日見

鴨絲！我都唔捨得你！
點算

我地原來係最唔開心嗰d

好感動修豪派都咁錫書竣
心痛佢 話比多啲鏡頭佢
多謝你咁搞笑 見到你啲留言都笑到gap gap聲
有緣再見

冇意見了
滿意

可能係同你哋討論真係好開心

呢鋪真心同情書竣, 為左成全修豪朱靜係咪呃佢話修豪要走
之後自己匿埋喊

冇得再屙篤茄

下次仁燁有劇再見

我一樣

今晚好滿意
除咗我唔明家姐据得個欄杆點解唔直接据走佢

女朋友絲 比利巴 仲有c7ron巴都係

我哋快啲揾第二套劇一齊追啦
真心唔捨得大家
好慶祝個日有㩒到入嚟個post到
等我知我唔係孤單一人追劇

大家後會有期啦

仲有婚禮唱歌跳舞 好老尷

我都係只係dup頭睇左一陣電話

書竣(仁燁)派再聚

我都唔捨得，咁就兩個月
多謝你地

我都係
開心到唔捨得走

咁就追完一套劇
覺得全劇最好睇係前期拍拖+女主素顏曝光

still絲！
我驚下一套大家改左名會唔認得大家

下套戲見

預埋我

屙絲 有緣再見
我諗可能我以後便秘都會諗起你啲笑話

我又要

係
我哋書竣真係好好

好想再同你地討論劇情

高雲真人年齡原來係95年？

2號絲約實你哋喇

預埋me

等我得閒嘅時候開一個黃仁燁討論區先

俾你句話笑撚死

每個修豪派嘅都好欣賞書竣
我未見過咁無私奉獻既男人

我都係！
平時自己睇劇係度傻笑 （你又知我好多腦海小劇場架啦）
呢個係我人生第一個comment咁多嘅post!

咁就完左
好唔捨得你地啊

屙篤keh
點算

我實排隊架！

有，隻碟個盒

暗號：屙篤茄

G持碳兒絲

好呀

下一套再見

佛絲

即刻訂咗碟

好啊 到時再見

我都係人生第一個留言既post
多謝大家

開啦開啦 我會得閒亂入提你地飲水同屙keh!

屙絲勁正

26
大過兩位主角

大家唔好有下一套韓劇男主角就唔記得我哋曾經兩個月嘅美好

再見啦大家

我都係
追嚟套劇我係近乎mon post咁制
成日F5睇新留言
一得一路煲一路同大家傾
同自己一條煲自high真係差好遠
好多謝大家

大家都好sad 唔知要等到幾時先有一套可以又激起到我有追劇嘅心情

我唔係一個成日追劇嘅人

車銀優post得閒飲茶！
等比利巴你遲啲分享韓國生活！

吉絲

我都好少劇post留言+睇live
呢套係我第一次
平時半CDrom 但睇到你地講野真係好好笑
多謝你地陪左我兩個月

有無link?

有邊個可以好似佢地咁好先

tvn好快手

車銀優post冇乜人講野

係喎
但劇要扮細過主角

勁正

真係差好遠
同埋呢個post好有愛

我係覺得修豪set呢個頭好似成個30歲咁啫

係囉 通常用黎睇靚相

唔好再講啦

好傷心

我都要加入！！

第一次同一大班人追劇
自己追劇真係好無癮

即刻聽多次釋放下啲眼淚先
諗到以後冇得再同大家傾
都真係有啲眼濕濕

想問吓大家其實係咪唔知點樣訂OST碟？

幾點有翻譯睇我銀優點解會有床戲架

我都係
差唔多攞親手機第一下就開連登禁依個post睇
第一次追劇追到睇live
因為有你哋陪住一齊睇先鼓勵到我一齊睇直播
好開心識到你哋呀

大家一齊睇仁燁銀優佳煐走花路

到時見～

真係同香港差唔多，尤其首爾圈
不過我都會去銀優個post lm嘅

我都係幾乎唔睇劇
最近咁認真追一套劇仲遇到一班人一齊討論好難得

終於有首完整黃仁燁唱嘅歌俾我狂loop

我都係
個陣仲話最衰都係比利巴俾link水我睇
宜家真係好彩有追到live
完全唔同感覺

絲打俾你估中左

呢套係我第一次追live既劇 可以同你地一齊睇 感覺真係好唔同

遲啲得番家師父
大家都要睇
睇完再傾

再見啦
多謝你成日同我討論劇情 好開心

係咪呢我勁嬲 為有而有

依家邊到有得睇

Thx 絲

再見啦修豪派絲打

一直以來睇直播都係自己睇 今次有大家
好難有一班咁好傾

人生第一次追直播
多謝你地

唉 好希望可以繼續同你地一齊追劇啊

正常嘅, 韓國人結婚興着韓服嘅
奇怪係洪女士着而任大洙無着囉

都係呢個髮型襯番修豪個年紀多d

講得啱啊

多謝你
有你係度睇，我地都好開心

人生第一次睇韓國人部電視機 唔識韓文但有各位巴絲一齊追live真係好開心
大家都要健健康康 銀優仁燁長追長有

最後開到9個post 證明我地真係上哂腦

咁就大結局了 聽日要再睇多次viu中字先得

Btw修豪醉酒嗰段真係 好 ！可！ 愛！
但話係成人戀愛個kiss shot都係得咁少鏡頭

最後最後 雖然唔係書竣派但臨尾書竣唱嗰首歌真係幾好聽
成套劇佢個角色人設真係最吸引
好仔之餘仲係修豪嘅好兄弟 尤其是神助攻嗰下 欣賞佢啊！

冇得一齊追live 唔捨得大家了

我都係!!
留最多言 每日都入嚟嘅posts
大家都好有愛 我一定會記得一齊屌鳩編劇
又喊又笑又谷鳩氣

多謝大家陪我追劇嘅依兩個月

唔使客氣 有唔明可以再問

醉酒嘅銀優做得好好
好彩無太多成人鏡頭呀 我係咪奇怪的修豪派
聽日我會睇番中字
大家唔好嫌我又recap一次

道別推到爆post

頂唔撚緊啦，好傷心

講吓啲題外話 今次唔單止買咗佢哋個OST
連佢哋個hand cream我都買咗

唔緊要啊 我都會睇中字
再重新睇一次

咁你對手就會好似秀貞咁椰波ya

同感, 仁燁唱得似好聽過澯熙

我都係
我個陣以為睇韓國人部電視機
係真係好遠咁影咗個電視
然後會有好多雜音
但其實都俾想像中好啊~
起碼唔lag先

好期待開箱想要張polaroid

冇錯 唔怕洗爛手了

一條友睇興奮同嬲都係得自己
同你哋一齊追好似有人陪住咁 好warm
有咩又會一齊屌或者一齊開心share
多謝你哋依兩個月嘅陪伴

不捨大家

但少少失望對Polaroid 唔係演員既polaroid

我會係到留守到1001

最尾書竣唱Starlight嗰度佢喊咗
修豪都眼濕濕

你哋兩個都要行花路啊

重未睇15/16中字
知道結局再睇返字幕會唔會重心痛

比利巴, 祝你喺韓國嘅生活一切順利

我好鐘意你啲書竣gif
好難忘昨日一齊屌9編劇

好似有㗎
你睇吓銀優love so fine Mv 最後嗰張拍立得
同佢而家專輯預告嘅嗰一張好似

唔會啦 平時慣咗一集睇3-4次
醉酒佢個樣紅仆仆好可愛 仲有單眼開眼個下 講樣把聲又得意喎 好似個baby咁

一齊

我開埋個黃仁燁post 就會去叉

點解係唱手影polaroid而唔係演員

樓主會唔會開多個post俾人後續討論

有銀優同仁燁 但其他好似冇
得歌手既Polaroid

書竣派 come come

唔該曬碳絲

要啦
好多人等緊聽日中字

講起椰波
我淨係諗到佢地主角三個人接受訪問個時，文佳煐要銀優對住鏡頭講
顏（不）化妝lo椰波（靚）
笑到文佳煐死

多謝大家一齊喺度傾左咁多個晚上
後會有期

單眼開眼嗰下真係
我要暈啦 決定要瘋狂loop嗰段

鳯南絲多謝你

D書竣派未睇曬絲你d珍藏就結局了

不過都好多謝你

聽日應該會有睇完中字嘅人入嚟
你地咁快道別

無錯, 身為修豪派嘅我到最後都有啲同情書竣
傷心完到debut都仲要俾編劇同朱靜撚

多謝你

唔該你呀
咁就有個地方俾我哋書竣（仁燁）派聚聚

大家 好touch

結局嘛
忍得住都唔係人啦

希望聽日仲見到大家 利申 唔識韓文 好多睇唔明

唔該晒碳絲
我想講我都想訂ost album嘅原因只有一個就係因為要紀念係呢度同大家渡過咁美好啲時光
我要抄低大家啲名寫張卡仔入落去個album度

想多謝樓主幫手開咁多posts比我哋瘋狂推
辛苦曬Heroine絲！

支持, 唔止仁燁、銀優同佳煐, 連旻兒、柔娜同其他主要演員都要走花路呀

記得住呢段回憶已經好足夠

差唔多都放晒出嚟喇我啲珍藏
比利你補咗好多重正嘅GIF
嗰啲我都冇save到
多謝你

屙絲 咁warm 屙篤keh

好sweet啊 屙篤keh絲

好sweet屙篤keh~~
連ost album都有多重意義

屙絲我會記得你架
好多謝你咁有心

唔好咁講
我都好多謝你地每一個
사랑해

結局個氛圍好似所有嘢都完結咁
Heroine絲 多謝你幫手開post

屙絲真係好sweet
我唔會忘記你哋㗎

連阿文都講再見了

你地追直播追得咁肉緊
開po方便你地轉場啫

可能晚d又要開多個post
唉，真係好唔捨得，完全冇真實感

多謝Heroine樓豬！
趁大結局個氣氛講定啲farewell野先 唔係就唔知幾時再講

開多個啦 都未睇字幕板

我都比個單眼電親難怪朱靜忘記唔到修豪

要有啦你地班癲佬個個都起碼2刷啦

但係呢幕邊個托住阿文塊面

麻煩heroine絲

被罵了

個下唔係電親 係好似個bb咁可愛親

終於都完左大結局了
總體個結尾其實比預期中好了, d剪接亦都比15集好
雖然d過場感覺都係比較趕, 但係要交代嘅嘢都總算交代左
少少唔滿意就係修豪同朱靜嘅復合比較兒戲, 仲有家姐老師結婚嗰幕有d膠搞到書竣出道嗰part太短同埋d強國植入式廣告好核突之外...
男女主床戲其實有d意外但都唔算反感嘅, 而且作為修豪派對於最後派嘅糖都好受落, 唯一係要同書竣道歉一聲囉
多謝晒最尾幾集一齊睇直播同傾計講笑嘅大家, 後會有期

應該係工作人員啫我估

一日一個post仲唔癲

啱啱下午睇完15 我幾鍾意返嚟嘅修豪幾搞笑
書竣係好慘 真係好少有咁醒目嘅角色haha 鍾意佢夠直接 喺朱靜屋企門口就同佢講到明
我估佢唔會真係呃修豪話佢地拍拖掛 會唔會下一句就係話「我騙你的」

我希望佢有好啲嘅退場啦我修豪派但係覺得書竣全劇最型！

留名先 聽日先睇16
等中字
睇上個post見好多巴絲睇生肉但係唔識韓文所以get錯啲嘢同埋覺得唔make sense...
就係唔想咁先等中字
不過就加入唔到討論
會掛住大家！

對唔住囉

復合完全係書竣功勞黎，絲你冇聽到
書竣真係好好
但下場好慘

我都想要親筆簽名

真
冇書竣神助攻
估計可以開多幾集了

屙絲, 你好warm
多謝你

我地完全等唔到，遲多幾個鍾都唔得

黃仁燁討論區 （1）

開咗啦為咗唔好有癲佬出現
開咗係音樂台

今集埋尾真係好趕

碳兒絲可以去充電了
謝謝你

麻煩晒Heroine樓主

我都係呀好難得會咁入戲
所以決定買佢哋嘅OST
仲有要將仁燁Bb既拍立得留為紀念

睇手同件衫肯定唔係銀優

睇到呢到
屙篤keh 你好sweet

d狗血預告搞到我第一時間就要衝入去
等唔到

即刻9衝入去

So sweet

無除衫拍咩床戲

化埋妝 感覺會好啲

全個post已經冇人屌編劇啦
編劇又贏
淋完我地狗血之後就閃

起碼好過無床戲

撚到書竣派心都碎

畫面好dry

唔好除添啦
變夫婦的世界架啦

唔會啊 我會DKLM一世
蝦我竣B

寧願無

比利巴, 我估到呀
書竣呃朱靜話修豪要走所以佢即刻去搵番佢嘛
都算合理嘅但係估唔到會咁快啫

不如大家都等下會唔會有Blu-ray版出
如果有嘅話，會由導演重新剪一次16集
會加好多剪走咗嘅片段同埋多好多花絮
好想繼續睇落去

我都覺得好慘
서준아

刀片ship緊啦

呢張相好貼呀

天氣咁凍, 夏天先除啦

好想書竣真係錫左落去

*甜

未有viu之前要loop到訓 （當然同步F5呢個post）
介紹番 我地嘅銀優大BB

身為修豪派嘅我都打算用書竣首思念嚟做鈴聲呀

首歌真係勁好聽
加上仁燁把有磁性嘅聲

新post留完名就訓lu
太hurt頂唔順

銀優咁樣算唔算aegyo
都係咁樣先襯番修豪個年紀

我都係
我仲沉浸係悲傷嘅氛圍到

好sweet

推慢左
昨日推po推得勁快

係咪有人post過話未夠1000人

聽日大家睇完中字又推過

今日淨係道別，可能聽日先有討論到劇情

係啊 好似話得91x

差少少

每日起身都用佢做鬧鐘

聽日新post見啦

[Viu TV] 女神降臨（10）

今晚睇15中字
聽朝再見喇各位

1000